發現呢個世界有口才就玩哂

把口勁 任何interview難你唔到
又易埋同到同事老闆堆
溝女又比一般人易
不論大學大專工作愛情
真係樣樣都掟

ps: 除左少數例外

有口才樣衰都係碌柒

王祖藍？

yes

呢啲叫口才唔係人才

有錢炸

口才好 人緣好 番工一定平步青雲 溝女就唔包

大膽呢 唔夠大膽有口才有撚用

有口才仲要面皮夠厚，真係會贏好多人
有埋樣就無敵

三樣都無

有口才都仲要性格好先有用既

你好吹得但係你明顯性格閪咁都係死